祝全隊熱狗撞機死

無上機既 死唔去既斷腳踢唔到波

連埋個黑哨一齊死啦

支持

死熱狗個杯去左邊？

熱狗死全家 熱狗fans都係

死熱狗比車車死啦